【會殺人既孩子？】管浩鳴指只是一個小孩子 不要用死刑嚇唬他

殺害分屍女友引爆香港反對《逃犯條例》的嫌犯陳同佳23日出獄。香港陪同牧師管浩鳴獄外接人隨後車載離去。陳同佳出獄時發表簡短講話，向被殺者家人與港人道歉。陳同佳表示願赴台自首。據管浩鳴說，陳同佳23日不會去台灣，要陪同家人。並指陳同佳是個小孩子，不能成為政治籌碼。此前有消息說管浩鳴身為北京政協委員。

據上報今天報導說，陳同佳23日不會前往台灣。管浩鳴稱不能成為政治籌碼。

據該報導說，殺害分屍女友引爆香港反對《逃犯條例》的嫌犯陳同佳23日出獄，簡短髮表談話表示願赴台自首後，隨即搭上白色廂型車離開。

報導稱，陪同牧師管浩鳴23日11時30分在中環聖約翰座堂外接受媒體訪問，他形容陳同佳只是個「細路仔（小孩子）」，目前心情平靜，需要時間靜一靜、整理情緒，管浩鳴也同時親口證實，陳同佳23日不會前往台灣投案。

該報導根據《香港經濟日報》的消息，管浩鳴強調，陳同佳要求前往台灣自首「絕對出於自願」，香港特區政府鮮少介入，對於與中華民國陸委會近日的爭執與指控，他稱自己並非法律專家，不願評論，但認為，中華民國的立場反覆，存在太多不同變數，「陳同佳系做錯事，但唔可以比佢成為政治籌碼（陳同佳確實做錯事，但不能成為政治籌碼）。」

據管浩鳴又指，陳同佳知道中華民國對他自首一直出現變化，管期盼外界別再提「死刑」等字眼嚇陳同佳，管浩鳴也表示，他必須確保陳同佳的公平審訊機會。

報導指管浩鳴說陳同佳今日不會赴台投案。聖公會教省秘書長管浩鳴表示，原先已買了今日的機票赴台灣投案但現在已取消。他說因為要睇多幾日, 事情發展太多變數，他也不想陳同佳成為政治籌碼。他強調赴台首要確保陳同佳獲得公平審訊的機會。

報導稱，記者也問及為何願意接觸陳同佳，管浩鳴解釋，因為陳同佳和死者女友潘曉穎都曾在聖公會學校就讀，因此他主動探望陳同佳。

推！借位一用
【TG對本港生態影響】生態人同我入黎！

呢條神棍，全心攪局，喺度扮仁義道德，偽君子咪呢啲囉

識得殺人嘅小孩子

一屍兩命呀

屌你老尾呃鳩個小朋友去送死

自己控制住呢個政治籌碼 跟住叫人唔當佢政治籌碼
親北京班仆街個撚個賤畜格 淨係識利益輸送 寄生社會

台灣嘅法例係咁 冇人嚇佢
如果佢唔知嘅就唔會著草返香港
大粒癦醒嘅就學林榮基咁托肥佬黎大腳
痴埋共產黨真係慘過判死刑

咁邊個嚟可憐香港嘅細路仔呀